{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484435?place[place_type]=GID&place[gid]=2484435&place[latitude]=34.8442218007&place[longitude]=128.699785693&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 몽마레펜션"
    },
    "text": "ペンションは巨済の中心に位置しているため移動が便利で、宿泊できる客室サイズが大きいため快適な休息を楽しむことができます。 送迎サービスは提供されておらず、個々のテラスで炭とグリルを利用してバーベキューを楽しむことができます。 自律的な利用時間ですが、現場の状況によって利用できない場合もあり、バーベキュー利用料は人数によって異なります。 幼児は24ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室別に屋外ミニプールやミニ設置プール、キッズプレイルームも提供されます。 ペットは同伴での入室はできません。 駐車場や消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器などの施設があり、共用の幼児プールもありますが、現場の状況によっては利用できないこともあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数を要請する際はペンション管理人と相談する必要があり、追加人数に含まれていなくても追加料金が発生します。 また、ペットの入室は可能な店舗以外は不可能です。 付帯施設を利用する場合は追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理には若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、この事に注意する必要があります。 宿泊施設の運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 様々な客室タイプを提供しており、利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。 キッチン、客室内の屋外ミニプール、バーベキュー場、駐車場が利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは巨済のどの位置にありますか？",
            "answer": "このペンションは巨済の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは個々のテラスで炭とグリルを利用してバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー利用料は人数によって異なります。現場の状況によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は24ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室別に屋外ミニプールやミニ設置プール、キッズプレイルームも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する際はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する際はペンション管理人と相談する必要があります。追加人数に含まれていなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットはどの店舗で入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室は可能な店舗以外は不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合は追加料金が発生することがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差によって誤差が生じる場合がありますので、この事に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "宿泊施設の運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "様々な客室タイプを提供しており、利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。キッチン、客室内の屋外ミニプール、バーベキュー場、駐車場が利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 620
    }
}